【戰略】油麻地一戰血的教訓

（上個po 開錯時間所以重開）
我表弟個朋友個疏堂兄弟同我講佢發夢18號夢到係加士居道天橋被啲哥布林迫佢同佢啲朋友退到油麻地窩打老道。及後大家決定守喺十字路口後面 對抗哥布林，佢係夢入面第一排擔住遮盾兵發現咗啲問題想同大家講：

1）濫用/亂用火魔法
因為佢明白火魔法嘅材料好貴，成本好高，所以要係適當嘅時候先好用，例如同哥布林嘅距離好接近，足以掉到嘅範圍先好掉。因為首先距離唔夠你掟唔中只係洗地，然而你洗完地之後，前面推上去又要就住啲火推，太大火又推唔到，變相比時間哥布林部署 。唔該嗌火魔停就停一停，嗌完十秒都仲有人掉緊
同埋魔法唔該真係用有蓋嘅樽，如果真係無蓋唔該塞實啲毛巾唔好比佢個口太大，因為如果漏出嚟真係會TK佢話望到有人個頭被人燒到，頭盔仲成個燒咗好心痛

2）石油氣罐
佢話見到好多人開始玩石油氣罐，但唔該可唔可以綁好啲先掉，同埋確保支火魔燒好先掉（本身都要但連罐更加要！）因為如果你無燒好就掉咗出去，無爆到，變咗支石油氣喺嗰好危險嘅火場入面 但無人知佢幾時爆，大家係即刻唔敢推，但如果啲人推緊先爆就大撚獲，佢話已經撿咗幾支無爆嘅係前面，真係嚇撚死

3）磚陣
呢樣出面都好多人講，但佢話都係講多次，好多時有啲無企咁前嘅朋友會掘定啲磚擺後面做rb 但其實佢話以佢經驗啲磚kick自己人嘅機會係最大，前面真係要跑嘅時候被啲磚kick一kick就即刻收皮，我知可能都會kick到對面，但係其實係咪可以除咗防線前可以掉啲磚上去，後面啲路可以唔洗封哂大路，掉定側邊等啲人有大路可以跑啊，人踩人嘅機會都低啲啦

4）時間一耐警覺性就降低
佢話記得個夢一開始嘅時候就已經有人話，左手邊消防局有3架豬車，一開始大家都有睇，但打耐咗唔知點解變咗窩打老道左右都企咗手足，一齊推彌敦道往尖沙咀方向，即係3個路口一齊推，佢話佢意識到嘅時候就問 乜左手邊唔係有哥布林咩，但有人答佢話唔係，左手邊係手足嚟，隔咗一陣就有啲速龍跑咗出嚟，所以有時有人哨咗都要keep住update ，資訊有啲亂 佢話以為左邊有手足有防線咁應該啲哥布林走咗

5）唔好恐慌性跑走
佢明呢個有啲難，又唔會綁架哂話出得嚟就預咗比人拉走都唔洗走，但真係跑嗰陣，可唔可以最低限度捉住前面手足嘅背囊或者手乜都好，唔好鳩跑，唔好推人得唔得呀。如果真係發現前面塞死晒後面又有狗，真係求下大家打狗救人，因為你永遠都唔知自己幾時係被人扯出嚟打到爆哂江嗰個，如果一人一腳話唔定你就救咗一個人，速狗都係人，佢地都會驚都會痛。

雖然佢明白依加儘量都唔好打街頭陣地，只係如果真係要打嘅時候可以參考下佢講嘅嘢。

最後佢話 ： 係木板後面遮下面同我撃拳講 煲底見 嘅手足 我唔知你有無事 希望你到時會兌現你嘅承諾 一定唔撚好有事 我會係煲底等你

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

推

P牌推

屌，一句講哂，be water, 不陣地就得啦。駛撚戰術咩
個晚見到油麻地開哂姐，等，速龍衝，拉。
呢幾個月不停loop

呢幾日係因為要救poly 焗住要打陣地

點為知燒好 屌你老味燒燒下自爆

唔係應該綁一支火魔喺隔離一齊掉出去咩

之前有個post 4支野中間一條藥引

呢個應該係高級野，首先個藥引唔係普遍識整，之後其實應該難掉過火魔

個時間仲要好準 慢少少都team kill

所以我先話 根本石油氣罐就係好易tk嘅嘢 所以要小心玩

係 未到最後都唔好亂黎

根本個晚咁救中哂伏，幾百被捕
何𩐳詩同蘋果平時再幫我地，都應該為個晚叫人去救polyu道歉

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

我表弟個朋友個疏堂兄弟話見到周地都係石油氣罐 仲要唔知爆咗未，但隔離又有火源喎真係好驚無啦啦爆

其實個個都好想救poly 嘅手足 但poly唔同cu ，難守易攻

真攬炒

磚陣
識郁既磚先有用

一人一磚 推進防守都得

呢個啱 一路行可以一路拋

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

Push

毛布+電油包住掉出去
用火魔引爆

照道理一支火魔加多支石油氣都已經識爆

安全為先
毛巾要用索帶綁好...

實用

後排就緊做傳餸員，前兩排先係起筷

你知火魔準繩幾低架啦
毛巾+電油確保少少火都引爆到
甚至TG都有機會引爆
而且毛巾可以增加投擲距離

磚唔係要嚟擺架，睇返6月時

啱呀成日都漏 成日tk

發夢見到後面唔好放咁多磚 推果陣傳上去 再拋去狗同手足中間位置
走果陣就冇咁易KICK親 又可以阻住班狗

認真 面對面打唔過
尤其係人少（通常都係12點之後 大部分人走左）
佢地一路都未用曬所以武器
最近出左閃光彈 即刻收左六十個皮
仲有槍 已經拎出黎兇你地
所以轉地下化啦 要佢地無裝佢你地打
咁先有機會 同埋佢地先會驚

又漏咗樣 最最最重要係 每個人都要知道自己嘅崗位 成日見到有人出去淨係企真係得閒有手就幫手睇吓哨又好 傳下野又好 要自己搵嘢做啦 唔會有人手把手咁教㗎啦

真心
火魔唔係鳩丟
要有人數123就一齊丟
手足不完美 可改善
唔割

真呀 打咗幾個月大家都仲好似新手咁

個FD被拉果陣聽到 其實D狗好驚死 要不斷增援先夠膽打二三十個手足
仲要果陣佢地有制高點有警嫂有銳武
不過當然唔鼓勵打陣地

所以 大家醒水 十二點前就一齊走

成日炸地下, 都無用

衝狗就不如打啦

要制高, 要俾包圍既壓力 哥布林

希望前線聽下我講，唔好再玩LASER，轉用強光電筒，一條防線三四支就夠。好多前線怕行出黎掟野比黑警瞄準黎射，你用強光電筒照住，跟本上黑警好難見到你做緊乜。
另外企前排係唔洗咁多人，前排推幾架百佳車仔，車仔用磚頭頂住佢唔好比佢左右同向後郁，前面釘幾塊木材擋住就得，最好兩架車咁扣住，頂多十個人左右夠晒，後面留空間比人向前助跑掟野，再後就係幾個長著火盤，之後就係一排掟野既攻兵再企後面係支援。

推呢個

洗地

其實頭一小時左右冇突破就要撤
班狗一路部署緊包圍網

不過唔建議再有類似行動

今次唔同 poly手足被圍 大家都好想救 根本無得退

開真槍仲嚟勇武會害死人

同手足講左十萬次，無人理我

push

磚係向前掟，唔係放地下，
推進個時執地下磚，再向前掟。
真係要退個時，因為地下已經冇磚，唔怕kick 親，
而狗衝個時，掟埋手上得磚，
一黎磚雨退狗，二黎做rb 防小巴突進

改入油漆，對gas mark同車影響更大。

啱呀 進可攻退可守

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

呢啲真係要超小心超小心 炸到其他無辜嘅人一定民意大逆轉 好似67暴動咁

經過佐敦道想講真係好近架咋 差好少

陣地戰要盡量避免，油麻地呢次狗開快工向前沖，無左地面磚陣，其實真係好難破佢呢招，如果係要玩陣地戰，要盡量少人，企散企後D，分散其他手足去游擊狗隻後面同左右，掟完即走唔好留。

多咗人玩火魔變咗少咗磚雨 前面唔夠磚所以先比佢快攻到

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

最大鑊係仲有人冇 black bloc
CCTVB 影哂

5個月嚟到底要進化幾耐